泛民主派 @ 沙田 MVP

民主派議員與警察談判
20:00 左右開始

尋日遊行完佢地真係出唔少力

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤